有無咩歐美手機game值得玩？

最怕玩到啲有大陸資金嘅game廠，不如淨玩歐美game. 大家有無推介

Battle Legion
玩咗兩個月左右 好耐冇試過對手機遊戲咁沉迷
自己排兵打仗 幾秒一場

誠意推介

多謝推介節奏幾明快咁

推介+1 好玩 砌陣 唔同牌配搭 唔同擺法